{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103044",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "퐁당크래프트비어컴퍼니 신사점"
    },
    "text": "フォンダンクラフトビールカンパニー新沙店\\n_x000D_\nソウル江南区新沙洞517-62階\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~01:00 詳細を見る、年中無休、100席、国内外厳選されたクラフトビールを1か所で楽しむタブハウス「フォンダンクラフトビールカンパニー」広くて涼しく見えるインテリア、ビール一杯楽しむのに最適な場所である。 団体で来て食べても良いテーブルが備わっており、少数の人が外を見ながらビールを飲める席もある。 韓国料理もエールビールと合うということを示すために、ペアリングメニューを韓国風にアレンジしたおつまみもあり、ユニークで親しみやすいおいしいおつまみを楽しむことができる。 涼しい夏の日に仕事を終えて、私の疲労回復のために手作りビールをここポンダンクラフトビールカンパニーで楽しもう」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "フォンダンクラフトビールカンパニー新沙店"
        },
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区新沙洞517-6の2階にあります"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から01:00までです"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "100席あります"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な点を教えてください。",
            "answer": "国内外厳選されたクラフトビールを楽しむことができるタブハウスで、広くて涼しく見えるインテリアが特徴です"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "韓国風にアレンジされたペアリングメニューを含むおつまみが提供されています"
        },
        {
            "question": "このお店でビールを飲むことができる席はありますか？",
            "answer": "はい、ビールを飲むことができる席があります"
        },
        {
            "question": "このお店でビールを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "広くて涼しく見えるインテリアの中でビールを楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "このお店は団体での利用も可能ですか？",
            "answer": "はい、団体での利用も可能で、食事をすることもできるテーブルが用意されています"
        },
        {
            "question": "このお店はビールと韓国料理のペアリングがおすすめですか？",
            "answer": "はい、ビールと韓国料理のペアリングがおすすめです。おいしいおつまみを楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "このお店は夏の日に利用するのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、広くて涼しく見えるインテリアで手作りビールを楽しむためには、夏の日に利用するのがおすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 433
    }
}